{
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "Disconnect Wallet": "断开钱包",
  "More": "更多",
  "Link Wallet for more information": "连接钱包查看更多信息",
  "Close": "关闭",
  "Confirm": "确认",
  "The copied address has not been registered yet. Are you sure to register?": "地址还未注册，确认注册吗？",
  "Signature": "签名",
  "Sign this message to prove that you own this wallet and continue, cancellation will disconnect.": "签署此消息以证明您拥有此钱包并继续， 取消将断开连接.",
  "This page is located for %network%.": "此页面属于 %network%。",
  "Switch network to continue.": "切换网络以继续。",
  "Number of Inputs": "输入数量",
  "Insufficient Balance": "余额不足",
  "Unlock airdrop": "解锁空投",
  "Unlockable balance": "可解锁余额",
  "Home": "首页",
  "Notic": "公告",
  "My assets": "我的资产",
  "white paper": "白皮书",
  "Language settings": "语言设置",
  "Dark mode": "暗黑模式",
  "Wallet Address": "钱包地址",
  "Reward balance": "奖励余额",
  "Available balance": "可用余额",
  "extract": "提取",
  "Unlockable airdrop balance": "可解锁空投余额",
  "Unlock": "解锁",
  "Balance": "余额",
  "Loading": "加载中...",
  "No More": "~没有更多了~",
  "My team": "我的团队",
  "address": "地址",
  "Registration time": "注册时间",
  "state": "状态",
  "Activated": "已激活",
  "Airdrop in progress": "空投中",
  "Short Coin Count": "空投币数",
  "Number of recipients": "领取人数",
  "Invite delivery": "邀请派送",
  "Remaining from %num% airdrop": "距离第%num%次空投剩余",
  "Participated in a %num% bye throw and obtained %num% of the coins": "参与了 %num% 轮空投-获得了 %num% 枚",
  "Increase revenue": "提升收益",
  "My computing power": "我的算力",
  "Team computing power": "战队算力",
  "My invitation link": "我的邀请链接",
  "Pledge&Farm (Stay tuned)": "质押&农场(敬请期待)",
  "DEX Exchange (Stay tuned)": "DEX交易所(敬请期待)",
  "Invite friends to CORE": "邀请好友得CORE",
  "Received rewards": "已获得奖励",
  "Invitation link": "邀请链接",
  "View Rules": "查看规则",
  "Invitation for large delivery rules": "邀请大派送规则",
  "Each time a new valid user is invited to unlock NOAH, they will receive CORE rewards. First level teammates will receive rewards of unlocking amount * 4%, and second level teammates will receive rewards of unlocking amount * 2%": "每邀请一名新的有效用户解锁NOAH后即可获得CORE奖励，一级队友可获得奖励：解锁金额*4%，二级队友可获得奖励：解锁金额*2%.",
  "Improve profit rules": "提升收益规则",
  "The total computing power for participating in project airdrops is equal to personal computing power plus team computing power. The more teammates there are, the greater the team's computing power. 【 First level teammate 】 The directly invited teammate contributes 20% of their effective computing power to your team's computing power. 【 Second level teammate 】 The teammate invited by your first level teammate contributes 10% of their effective computing power to your team's computing power": "参与项目空投总算力 = 个人算力+战队算力。队友越多提升战队算力越大。【一级队友】直接邀请的队友，他的有效算力20%贡献成您的战队算力【二级队友】您一级队友邀请的队友，有效算力10%贡献成您的战队算力",
  "Extract NOAH": "提取NOAH",
  "Extractable": "可提取",
  "Add to wallet": "添加到钱包",
  "First level teammate": "一级队友",
  "Second level teammate": "二级队友",
  "No data available": "无数据",
  "Attention: Unlock ratio": "注意：解锁比例",
  "Unlocking requires consumption": "解锁需要消耗",

  "inputText": {
    "user": "请输入账号",
    "password": "请输入密码",
    "newPassword": "请输入新密码",
    "verificationCode": "请输入验证码",
    "blockInput": "请输入区块哈希或块高",
    "contractSearch": "请输入合约名或合约地址",
    "transactionSearch": "请输入交易哈希或块高"
  },
  "login": {
    "user": "账号",
    "password": "密码",
    "verificationCode": "验证码",
    "login": "登录",
    "guomi": "国密",
    "hash": "普通",
    "ForgetPassword": "忘记密码",
    "VerificaFailed": "验证码加载失败",
    "ForgetPasswordMsg": "如忘记密码，请在WeBASE在线文档中搜索",
    "VerificaFailedMsg": "如验证码加载失败，请检查WeBASE服务的网络端口是否开放，详情可在WeBASE在线文档中搜索",
    "FollowPrompt": ",参考提示进行操作"
  },
  "main": {
    "changePassword": "修改密码",
    "oldPassword": "旧密码",
    "newPassword": "新密码",
    "confirmPassword": "确认密码",
    "submit": "提交",
    "reset": "重置",
    "inputPassword": "请输入密码",
    "againPassword": "请再次输入密码",
    "passwordError": "两次输入密码不一致!",
    "inputOldPassword": "请输入旧密码",
    "longPassword": "长度在 6 到 12 个字符",
    "passwordPattern": "字母,数字组成,且至少包含一个大写字母和一个小写字母",
    "updatePsdSuccess": "密码修改成功",
    "updatePsdError": "密码修改失败"
  },
  "head": {
    "helpText": "帮助文档",
    "group": "群组",
    "changePassword": "修改密码",
    "exit": "退出",
    "versionInfo": "版本信息",
    "dataBigScreen": "数据大屏"
  },
  "guide": {
    "guidePage": "引导页",
    "addFront": "添加节点前置",
    "addFrontTip1": "节点前置和节点绑定的一个java服务的中间件，集成web3jsdk，webase平台通过该服务连接节点。",
    "addFrontTip2": "进入节点管理页面，点击新增节点前置，填写正确的ip和端口。",
    "addFrontTip3": "注意：首次进入关掉此页面后会出现添加前置弹窗，在此弹窗添加前置即可。",
    "addUser": "创建私钥用户",
    "addUserTip1": "如果需要部署合约，测试交易，需要创建私钥用户。",
    "addUserTip2": "点击私钥管理进入，选择私钥用户，输入用户名。",
    "createContract": "创建合约",
    "createContractTip1": "创建用户后，便可以新增或上传合约，然后编译、部署和发送交易。点击合约管理，合约IDE进入。",
    "createContractTip2": "点击合约管理，点击合约IDE，点击按钮进行编写或上传合约，然后编译、部署和发送交易。"
  }

}
